AGA同林德信有冇做過愛...

好似賓賓……

唱歌好聽

真係好似

靦腆

真的有路了

呢句真

唔計live

小小走廊沒法轉身 被迫招呼一遍
你我都有另一位聲音顯得靦腆
忐忐忑忑用笑掩飾 內心一番交戰
尷尬的笑容彰顯雙方當初有染

好tight

Aga一陣衝入嚟

話口未完就來了

aga 好耐無見！！！！！！最近讀書典

下年有得走喇！巧Kai Sim

恭喜晒你呀！！！！！

今日可能冇

做第2個翼B

今日alex同我

有冇做愛呀！！！

美人係咪即係高登伍詠薇？

我都想

我高登個名都係五個字但唔係伍姑娘

Me=連登李嘉欣

同我做愛

勁……… 富婆

開心得滯唔記得講多謝

LGBT

Me real C

Me is 賓賓人妖

傻啦多咩謝

由上年講到而家 你下年都final year 了

你兩個想典牙係到吹水=_=

尋埋尼攞 =.=

你唔記得喇我轉咗u 依家year1 遲過你grad

想幫Alex bb含撚

一齊羅-.-

已正評

大美人我唔同你呢啲歌星囝吹水有失身份*_*

吉妹美人褲妹

想佢合我碌撚多啲

冇人識你呀

美人有撚用

88 ._.

咁得閑架你

吉妹

佢個鼻真係好撚樣衰

又j我吉妹 死開拉

插蘇鼻黎講算係靚

無

腸

褲清同Aga清推撚上左熱門 想典

Who?

腸腸你都來了

冇人識你呀江海加

唔好嬲我

關你西女人事咩

去北海道做愛

個個係洪欣唔是me

德信同我去做愛

無期巧巧聽 mv去北海道取景 做愛夠哂浪漫

一邊做,一邊作曲

不如錄埋音

錄你啲呻淫聲

唔認識任何賓妹😤

一直諗唔到d雜音喺邊度黎?依家真相大白

唔推了 由你沉底

Alex i love you (只張長髮加鬍鬚)

清夠認真我鍾意

根本就係

唔係呀！係西班牙！係牙牙！

識唔識sergio?你同鄉

我淨係識西班牙藉老公Sergio個老婆梁詠琪GiGi

Ok.... .__.

表情西

咁鬼得閒既你

做緊paper

Me準備訓 4am

It’s 4am in the morning babe don’t u ask me why~野野

估到你
Ohh baby don’t baby don’t

Ohh baby don’t baby don’t....cry

Wonderful U > all

識貨

大美人要同亨亨去訓了

香港新一代歌手只聽hin hin and aga

Nights without u

真係好似

似做過愛？
Molamola

似賓賓

好撚樣衰

殘忍分兩份 同時分享臉上唇印
給愛情圍困 誰離去也不甘心

唔係話佢哋拍過拖咩
3am係aga同林生講bye bye
報紙有賣過

褲妹有聽廣東歌

德信

個人aga十大歌曲 排名分先後

1.一
2.孤雛
3.3am
4.one day at a time
5.superman
6.問好
7.圓
8.獨一無二
9.哈囉
10.無期

唔係好耐之前散左咩 ？

竟然冇吃定我

有你先驚

剩係有聽幾個

無night wihtout you?!

唔好聽咩
我覺得好正喎

Lm

Hi

無期同若

嘩 好撚樣衰

到底林德信除左佢老豆之外，憑咩上位

俾林德信玩

唔想咁多快歌，有superman同3am夠了

aga冇邊首唔正
所以十大太難擺

林德信有樣無身高

我極少聽廣東新歌，都覺得江小姐同李小姐啲歌的確幾好聽，至少大部分都係用廣東話歌同未至於言之無物或粗製濫造，部分甚至優質

我想同aga做愛多點

港版Nicki Minaj

獨一無二

4/10啦

Kay kay
屌 唔撚係掛
以後唔聽了

學生妹

德信=mine

冇wonderful U

真係拍過？

聽多幾次首歌好煩

咁多阿加

若

唔好咁啦

我許大美人會捧紅佢

想比林德信中出即飛

樣屌打勁多男星

我只聽aga同敬軒
再對上小小有kay同醫生

咁識食

佢冇nicki個pat咁大

點解

係咪成日係M記唱歌個個女人？

係

為aga感到心痛

但3am係講條女出軌現實中唔係林德信對aga唔住咩？

但我感到內疚戀上別人這樣壞